你地以為真勇武好Ｌ多阿 最多咪２千人

拉既拉 傷既傷 無裝既無裝

仲唔升級 仲和理非 仲係度講民意

香港會輸 就係因為香港人